試下係iPhone 打 popo

連iphone都知 popo =👮‍♀️

外國人不嬲都有用開
發現新大陸

Po-po, Popo, Popos, PoPo
A street term for police. Originally from Southern California, where bicycle police, beginning in the 1980s, wore T-shirts marked with 'PO', for 'police officer', in block letters.[citation needed] As these officers rode in pairs, their shirts would read 'POPO' when side by side.[citation needed]A derogatory term. Yelled by children it will warn the neighborhood that police are in the area.